[PS4][ProClub]重組班底 招人

球會名:Bench Player
暫時D1中 招防中 後衛 閘位
識回後 企位岩 良好防守意識
時間: 2300-想訓就訓
有意PM或留底任何聯絡方法

推推推

記得唔好招到呢幾個

何出此言🤔

想試腳
樓主有無tele?

有 LKHTimothy

Check tele

Telegram : Matautd

想試腳，St
D1 十幾個title
暫時入6百幾球

Push

tg @todayissunday